連續失眠左三晚 求救

呢三日2點半上床
碌左3，4個鐘都係訓唔到，好似越黎越精神咁
尋日都勉強食粒藥 有睡意訓到教
今日連食完藥都冇用
平時飲食都正常
唔煙唔酒

究竟係發生咩事 救命啊

push

唔好睇手機

心跳率正常？

正常

呢個係傳說中既2

有無試過做下運動先訓？

冇睇

冇，可以做咩運動？

訓前個半鐘出去跑30分鐘
或者跟youtube做自己想做既，出下汗，沖完涼，會訓得好d

之前有朋友聽海浪聲訓都ok呀

我有時失眠會開住啲電影聽聲訓

好似浸腳都有用

係咪有晚夜訓搞到生理時鐘亂咗啊? 我都試過

催眠治療幫到你放鬆
通常聽到佢講第四、五級樓梯就無知覺

失眠患者+1

thx大家, 今晚試試

試吓唔好太掛住我

巴打好靚仔

晚飯後一灌啤酒

唔煙唔酒

大便呢

2日一次 正唔正常

應該量唔算多，唔算順暢
肚會脹，多汗，發熱/怕熱，口渴咁

試下兩日唔訓儲埋一日訓